ROKU苦主區

屌

痴咗線

頂唔順走咗

見到Netflix Spotify先後中招就知業績唔好靚啦
真係有傻仔hold

得1股

150

你尋晚高J?升返153啦

信女股神

ARK 早兩日放撚左好多roku

斬咗倉

158呀

無野wor，去返上個禮拜個價姐

係邊可以睇佢個倉變化？

跌幾蚊，買好多咩

Dis又點計

10％就算

升緊 無人講？

琴晚止蝕149.8岩岩好冇穿到
多謝各位巴打幫我燈番佢上去

我仲未返家鄉

買左20股

有咩重大事？

晚晚高開低收

繼續咁樣玩落去，愈收愈低
星期一繼續